香港人忽撚左?

香港人 係唔係咁天真 今次由得個運動靜左無後果?
個後果好簡單 10年內種族滅絕
你10年內走得既人唔洗睇下面既野

好多人都未明 今次一投降就係死路一條

你地自以為香港可以幫大6搵錢
但唔明當權者唔係要和平，唔係要有錢；
當權者唯一諗既係打倒威脅自己既人，中國同香港變成北泡菜咁既生活習總都唔會理，因為佢只係要做皇帝就要風得風

有好多人諗住下次再殺到埋身先再抗爭
十年內發個MSG都比人監聽
十年內你對手變左城管武警
十年內你買咩都要登記
十年內所有有決策權既工種都係共產黨人做

加埋香港搞到今次咁大件事，中國一定會將香港人趕盡殺絕，我地呢一代輸左就種族滅絕了

唔需要再分勇武和理了，死就大家一齊死的

唔好天真諗住純和理非可以搞掂。中共比nazi更邪惡，唔好話黃絲，只要係香港人，就算政府官員，警察，最後佢地會清算曬。種族完全滅絕先會停手

只有now or never. 依家贏 或者 之後排隊死

你一停左成個抗爭，佢有時間就會慢慢查番曬有咩人參與過再逐個擊破。

大家一番屋企休息就全部人一齊輸了

抗爭唔可以停
運動一靜就玩完

唔想死 只可以
日日提醒身邊的人抗爭目的同起因
互相鼓勵

堅持係我地最大既籌碼

呢樣係要各自日日同朋友互相鼓勵

我地係會勝利 輸只係輸自己唔堅持

大家熄火就一齊死了

唔好再割了
唔好偷懶了

唔好再覺得唔關自己事了

早已經發生。大陸殖民早於97前發生，懵董年代大力追棒，一代多過一代。將軍澳斬人深藍導遊，慎重懷疑係新香港人。

無意歧視新移民，但價值觀絕對唔係一代之間透過教育可以改變的。大陸殖民到香港，與大陸殖民到新疆一樣，同一謊言借口，同一目的。

推

唔好放棄

火一定唔會熄
但好多人真係天真到以為只係 keep 全道火就有用，on9到以為就算失敗左都有下次

今次衰左，唔好諗住仲有下次

貿易戰完左
香港唔再係籌碼
外國唔會再理香港死活

中共會加速維穩同清洗香港人

推 真心唔可以忘記d仇恨

認同

到呢一步 無五大訴求
一定比人秋後算帳

得罪黨 無人可以幸免的

一輸就全完了

邊有靜，今日元朗有靜坐，聽日荃灣有遊行，後日有香港的路築人鏈，勇武既行動係少d，但係抗爭行動係唔會咁易停㗎

無吹大架

只要你係香港出世
為防你反

不論你黃藍綠 係官定警察
佢都一定會一步步清洗

太多例子了 唔好懶了
殺到埋身的了
把刀已經架左係香港人頸上了

好多年輕夫婦都怕咗現狀唔敢生仔，一樣都會種族滅絕

香港人自己救自己，有乜方法可以減輕生仔嘅負擔？

專俾黃絲嘅初生B 幼兒園／社區褓姆計劃有冇人想搞

香港人醒唯一一次
唔好懶了

一訓番就無了

當我話我預左個個星期出黎，係以持續半年起跳，做哂心理準備行個幾年，身邊就有啲負能撚喺度撥哂冷水

個個都係咁諗就死得啦，大家一定要堅持呀，唔好俾負能撚動搖到！

唔好懶了

贏係有可能 但要個個都堅持
提你身邊既 鼓勵佢地出黎

輸係輸自己架炸
你都明知對手幾唔高明

只要係香港人，就算政府官員，警察，最後佢地會清算曬

但我知佢地唔會明 勸唔到
但我地自己同身邊既人 一定要一傳十 十傳百咁堅持下去

堅持落去呀 各位！！！！！！

個個都堅持係有可能贏
輸係輸自己架炸

提你身邊既 鼓勵佢地出黎

真係架 大家好快咩工都無曬架喇
警都係用曬內地身份証公安代替

今日元朗 明日香港

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

好文幫推

人人都要堅持同叫放棄左既隊友出番黎呀

其實仲係好多人未醒

push

堅持係我地最大既籌碼

認同
身邊有d和理非仲以為輸左無後果
可以等下一次...

樓主覺得點先為之贏
或者大部分香港人覺得點先為之贏？點先唔使比人滅族？
定還是滅族唔緊要，最緊要死係其他人嘅下一代，唔係自己嘅下一代就得

我自己
一定要獨立先有得贏，中共底下香港就算有真普選都係假選舉
而家未有真普選，選下議員我地都已經唔夠中共玩
就算有真普選，佢可以DQ，可以恐嚇候選人（同家人朋友），可以買票
我地唔會玩得贏佢
如果唔脫中唔獨立，一國兩制都係慢性自殺
當然，我都明講獨立好難接受，講真普選易入屋好多

一輸就變新疆

敵人沒有一刻在休息！！！！！

每日抗爭 推上熱門啦！！！！！！

今日 元朗 靜坐

你地知唔知？！

只有勝，不可敗！

有d野大家明的
但爭取到五大訴求先可以行下一步

講獨立呢樣野，抗爭都咁唔齊心，未行到呢步

係。敵方每日嘴炮+放置 play 等我地散水
我地就一定要堅持

話口未完

又有兩個機管局人員比人取替

睇番我page 1 講既每樣野
真係無作大

今次唔輸得架

又一單了

發個MSG

喂呀

推一推先

一推....

Push

Push
不過唔會有10年咁耐
應該3年內就bye bye

咁既天年
好啱抗爭

唔贏就聽死，真既，我眼見d舊同學開始結婚，就知建制既人會越黎越多，個個會由抗爭者變奴才，大唔想自己珍惜既人出事，記得要爭取訴求，要玩得比對面更精，我地由612開始講良心，講到衣家，有用咩? 齊上齊落，唔好少任何一位手足，繼續對抗落去呀

push.

預左今次之後大陸會對香港做野
手段可能比新彊更加狠, 不過會陰D陰D咁慢慢加強, 唔係一次做曬
所以今次運動真係最後機會, 今次輸左全港人X家產

好殘酷嘅事實

唔好話贏，連階段性都冇
如果問有咩咁值得高興既話，就係將香港移交以黎既腐敗表露無遺

明白事理

日日提醒所有人
堅持係最大武器

黎緊既選舉已經會出招打沉反對派
首先立法加強警權
再削減市民言論自由 集會自由 媒體既自由
增加大陸人落黎香港既機會(專才 旅遊 投資)
大力加強愛國教育
洗血 去香港化

唔洗幾年
香港表面繼續係國際城市
內裡既真香港人正式做二等公民

你唔支持國家咩?
無福利 無工作機會 大機構唔同你做生意
你反政府咩?
轉頭就被消失 支援你既人都同樣會被禁聲

今次呢場大戰
香港人無論係全敗 定係成功攬抄
都好大機會變成上面我講既狀態
其實真係已經無退路可言

中共已定為「顏色革命」，政協人大商家們人人表態。大搜捕示威者之後就是大清算，「和理非」定FB食花生，人人有份。

和理非可以做甚麼？

繼續搞大型和理非活動，以量為主，避免衝突，頂到美國國會復會。 整理揭發違反人權案件和涉案人在港美利益鏈，直接揭露有關人仕名字，列出黑名單。《香港人權與民主法案》會是九月、十月的重點。 發起跨行業聯署，動員專業人士支持美國國會下月復會通過《香港人權與民主法案》，對侵害香港自治、人權及民主的人士實施制裁。

同時要一直維持「核爆都唔割蓆」，各有各做、絕不割蓆。 曼德拉、甘地的和理非，也是靠其他人的暴力反抗去成就。

事實上，和理非也無本錢去割蓆。因為上周港澳辦張曉明明說今次已是「顏色革命」， 散場就清算搜捕，不論簽名支持、請願、上街、暴動、和理非、公務員還是玩失踪嘅民主黨。今次中共認定有外國支持嘅「顏色革命」，肥佬黎（已被點名）、陳方安生（已被點名）、李柱銘（已被點名）、黃之峰（已被點名）、羅冠聰（已被點名），黃程鋒（已被點名），民陣和失踪泛民，不論關事唔關事，一概被定性為「顏色革命大台」（雖然唔存在），一樣會被清算。 打算被招安嘅泛民，最終也是死路一條。根本無妥協嘅空間。

"We must, indeed, all hang together or, most assuredly, we shall all hang separately." --- Benjamin Franklin (「我們若不團結，必然各無死所」--- 富蘭克林)

無錯

只要係香港出世 就會被清算
一齊抵抗先有機會

唔好忘記我地係點比人迫到由上街變勇武
依家對方係 政狗律黑 去迫害我地
一縮必死呀...

agger
根本冇下次

大家要日日堅持呀

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

呢個唔係自由之戰
係人生安全之戰

身...

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

今次輸左等收皮

2014-而家 大把野未平反

有人話停咩？

今鋪一輸輸全族

係唔係唔記得曬元朗恐襲，張家樂，爆眼少女，自殺少年們，62歲呀伯？
5大訴求，有冇一個落地呀？
屌

要幫手日日提身邊人呀

同意 一輸就無機會再打 不可退

大家香港人

覺得開始攰既同我睇左佢，尢其是下半段
如果我地方棄，d警察就會越來越無法無天，警權會越來越大
你可以容忍咁樣既警察嗎？

國泰航空表示，已透過內部通訊渠道清晰向員工指出，對於任何支持或參與非法示威、暴力或過於激進的行為，採取零容忍態度，包括於工作以及工餘時在社交媒體之活動。

國泰回覆查詢時，節錄行政總裁致員工的內部通訊內容，強調「確保無容置疑的安全和保安聲譽」是現時三大任務其中一項，安全管理系統必需百份百符合監管機構要求。中國民用航空局最近發布一項安全和保安指令，國泰必須及會確保公司完全遵守這項及所有其他指令，這是確保公司能營運的前提。

國泰的內部通訊提及，每位同事都肩負前所未有的個人責任，每個人的行為舉止都會影響外界對公司看法，不僅為乘客提供服務時的態度，亦包括於工餘時在社交媒體和日常生活中的活動。無論何時，每人都必須遵守法律和公司政策。

到港龍了

依家要上位老屈老闆係黃就得？
3年後唔係紅就炒？

香港人，香港人就係香港人，對方唔會理你支持咩，隊你，只係因為你係香港人

醒喇
唔好懶喇

係,now or never

樓主 覺得你𠵱篇嘢好憾動人心
好適合喺街度讀

比啲支持你

歡迎。多謝。

正吹和風
令加收割
和武合一
勤於思考
方能突破

咁既天氣
好啱抗爭

一係支爆 一係香港人種族滅絕
只會有呢2種結果 或者一齊嚟
依家已經係打緊大佬
一輸就唔洗指意有下次
你係中共你都唔會放過香港人啦
中共贏咗就直接一国一制監控集中營

冇實際既野到手咪講獨立趕客
獨立真心好趕客

而家已經拉左800個，你唔爭取到實質既野就收手
呢800個只會增加落去，而且等緊既係無盡既地獄

你有武裝力量，有經濟實力，有大量土共黑材料
仲要等天時（大陸巨大天災、普遍基層食都冇得食）
地利（台灣同其他附近國家同大陸磨擦升級）
人和（香港整體黃藍比去到8:2以上）
你先好再講獨立

你拍死曱甴時會睇佢係邊個品種？
唔會，你只會諗佢係曱甴。

藍絲 警察 高官 就唔會有事？
錯了，因為你都係香港出世，係外人。
係強國人眼中只係畜犧。

心水清

基本條件係大家要堅持
放棄就一定輸

講得無錯
我都堅持左4年 其實唔難

可憐 藍絲 中間派
唔知將會被 種族清洗

推呀 唔好冷卻熱情

同意 今次無退路可言

十年？

呢樣真

推 無得放棄

堅持落去

今次一輸就玩完
兄弟爬山！

推推

而家最撚慘係各個行業嘅藍屍仲要互隊
今時今日你隊個黃絲出嚟就步步高升
隊死哂啲會出聲嘅人
就輪到支那人隊你地出嚟
最終全港人都會比支那人取代哂
你想移民啪啪籮柚走咗去？
sorry 家陣全世界都係支那人
你去到邊都會比人批鬥死
唔使指意會有支那人同情你
因為支那最唔信最憎嘅就係香港人
所以比啲心機內鬥啦
唔使十幾廿年全部香港人會入哂絕路

十年比多左

香港人 係唔係咁天真 今次由得個運動靜左無後果?[sosad]個後果好簡單 10年內種族滅絕你10年內走得既人唔洗睇下面既野好多人都未明 今次一投降就係死路一條 :o)你地自以為香港可以幫大6搵錢 :o)但唔明當權者唔係要和平，唔係要有錢；當權者唯一諗既係打倒威脅自己既人，中國同香港變成北泡菜咁既生活習總都唔會理，因為佢只係要做皇帝就要風得風有好多人諗住下次再殺到埋身先再抗爭十年內發個MSG都比人監聽十年內你對手變左城管武警十年內你買咩都要登記十年內所有有決策權既工種都係共產黨人做加埋香港搞到今次咁大件事，中國一定會將香港人趕盡殺絕，我地呢一代輸左就種族滅絕了 #kill2#唔需要再分勇武和理了，死就大家一齊死的#good##hoho#唔好天真諗住純和理非可以搞掂。中共比nazi更邪惡，唔好話黃絲，只要係香港人，就算政府官員，警察，最後佢地會清算曬。種族完全滅絕先會停手只有now or never. 依家贏 或者 之後排隊死:-[

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

今日新疆 明日香港

香港冇希望
最後一次機會
All or nothing

推

今晚7點人鏈

推呀就輸啦

agger

唔同意係now or never，冇民主運動係短期會成功，有呢個思想會令大家遇到小小錯敗就灰機，大家要預咗長期作戰，一定唔可以停，要用最低成本，先可以長期打落去。

唔使10年咁耐，每日150個落嚟香港，好快香港就唔會再有人抗議示威！

記住721，805，811，818
我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。
屌你老母最多攬炒
仆街

個運動都未正式進入更高既層次，而家唔係熱身嚟架渣咩

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

唔堅持新疆人都冇得你做

點解d人成日認為熄左？

We are in the end game now

反送中運動持續，會計界發起今日（23日）中午12時半，由中環遮打花園遊行至金鐘政府總部，要求政府接受民間五大訴求，遊行亦已獲發不反對通知書。不過網上流傳四大會計師樓之一的羅兵咸永道（PwC），今日有管理層已下令，要求分管各部門的合夥人，於今日中午時間「請食飯」，各自與所屬部門組員舉行午餐聚會，更要求將未能出席者名單上報。有員工質疑事件另有內情，做法旨在為阻礙員工參與遊行，打壓言論自由。《蘋果》正就事件向羅兵咸永道查詢。

721 811

幾好wo

會計師日日都集會就日日都有飯食

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

up

大家撐住

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

全香港人無一幸免

PUSH

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

我都諗住長期抗爭

香港一輸就永不翻身
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

一定嫁啦

Now or never

成日開post屌做乜

o

不得不說香港太多賤人 太多支那人
所以和理非先唔work

正解，買頭盔長傘要登記係必會實現

人推

推呀

真，無論做得幾柒，一停就乜都無

All in or nothing

五大訴求，缺一不可
唔好忘記仲有800幾義士仲受更酷刑

大家加油繼續

真

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你一搞標籤 就會比人搞

到時成班黃絲bb比人一網打盡 一野絕後

被滅族

岩啊

樓主忽撚左？邊個話停

點解班狗仲未醒，講得好中！...

如果運動收皮，香港人下場就係毒氣室見

真係搞嘅時候，就唔會標籤自己ga la
背景審查做足, by referral，應該冇問題

今晚人鏈活動大家都要出呀

贊同，佢地根本唔在乎你香港人（或者澳門人台灣人），佢淨係想要塊地show比人地睇佢幾咁威。
換走哂原本啲人，換哂做大陸人又有乜所謂，反正佢就係想大家都是中國人。

就好似啲攻城遊戲咁，你想將座城劃入你嘅領土，你打緊哥時會唔會諗「啊，座城啲人好慘呀」，傻的嗎，who cares，中共更加唔會。或者係地圖上而家呢個時間點香港確實係劃咗入中共嘅領土，但至少依家仲未係完全融入，大家仲會出黎對唔公義嘅嘢反抗緊，因為大家都仲希望保護呢個地方。

就算比你好彩苟延殘喘仲生存咗落黎無被換走消滅，但呢個社會絕大部分人都換哂血了，你會唔會想你個仔女一出世就係呢個充滿Chinazi嘅地方，身邊朋友成個社會都係呢啲人，淨係想像下都覺得，呢件係一件幾咁絕望嘅事。。。

睇六四就知, 同埋佢哋要嘅土地嘅完整, 而上活喺面嘅人民, 佢哋跟本唔關心死活

大家拍死曱甴時唔睇佢係邊個品種，你只會諗佢係曱甴。

藍絲 警察 高官 就唔會有事？
錯了，因為大家都係香港出世，對中國人黎講係外人。
係強國人眼中只係畜犧。

香港人只可以團結一致，努力堅持，比敵人無恥
先有機會生存

now or never 既now 係講緊成個運動
主旨係想講成個運動大家今次要定要堅持
同埋只要係香港人都係避唔到滅頂的後果

所以 團結 堅持 比敵人無恥 先可以拖同有機會贏

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

而家暫時仲係得800人被捕,好大原因係根本太多事發生D POPO做唔切
有時間慢慢查嘅佢1年之後捉返你都得
所以真係唔可以停, 一輸就輸一世

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

今晚823人鏈要人呀！
唔好畀任何嘢停！
任何時候都要帶裝，
唔好天真以為係和理非場就無事
而家再無分和勇，
同樣場同事都無再分
至少肯定對家絕對無分！
萬事小心！！

五大訴求缺一不可！

繼續呀！！
823 香港之路
824 和你塞
觀塘
825 葵青

香港人唔好停
今次一定要得

一定要贏 輸左全香港人集中營見

挖苦同伴，情況就好比一對情侶嗌交，開口埋口不斷問對方「你付出過啲乜嘢呀！同我計？」其實想段關係好，先要唔好斤斤計較，有時另一半暗地裡默默付出，也不用下下講出口。有時不經意知道，令對方估下估下，好過每次打開口牌！

Cap自隔離post
跟本就無人熄火
大把人無停過默默做事
攬炒巴團隊 文宣手足 連儂牆手足
前線手足同海外手足都各自做緊野
反而呢啲鞭策post長期充斥住連登
對場運動無乜幫助 仲阻礙資訊傳遞

停口做好自己個份先啦 唔該

Pushhh

要睇埋呢個post呀

721

Push 醒啦

今次真係end game

Fight for freedom

同意

823人鏈
今晚見

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

直播】記者會：有女被捕者警署羈留期間被迫脫光搜身、蓄意凌辱

為左比下一代好既生活，唔好係香港生

pish

但啲人仲掛住開工、經濟，你上bk就知，佢地唔會覺得會清算
我copy個留言你睇:

bk mum1:無事的
香港要調整經濟類型

bk mum2:你問做開零售，飲食果班人有冇事

人地一家大細開飯，要供樓交租

連鎖反應，依家已經開始燒到物流，供應商冇生意， 我覺得仲會擴大

bk mum3: 我寧願條街有好多拖筴，乞人憎少少有咩所謂，起碼養起我呢班人先
香港人睇嘢睇完都未必買, 10個有9.5個都係混吉，但大陸人睇起碼睇嘢係會買先囉
呢個已經係最基本

我真係無眼睇

一輸就連自由都冇埋

係咪想個女畀人強姦完仲要畀人告返轉頭？
唔想就繼續加油啦好冇啊香港人

輸咗呢場仗
我哋會比死更難受

所以香港人
無論如何 一定要堅持落去

點唔醒所有人的
但自己保持堅持理智同提醒身邊人係大家可以做到的

愈睇就愈激心
今日果單咩除曬衫，啲人仲要話佢如果會無犯法就唔洗受呢嘅，真係想打7佢

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

堅持 懷著初心
五大訴求 缺一不可

今次真係一停就輸

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

存亡之戰 真係冇下次